跌爆佢啦！！！！

一個咁冇道德嘅支那地區，風災過後都叫人正常返工，經濟唔差實冇天理

美帝繼續蒸蒸日上

升黎都唔夠跌

300 點啦

d人未返到工
係港鐵又上唔到網

抵啦 跌撚到佢老母電腦大爆炸

唔夠1000點唔收貨

唔開市咪唔會跌囉
依家係屋企put爆佢

而家冇玩衍生，如果各位有做 option 嘅熊跨佢老母屄啦

400點

快啲穿 26800

仆街，唔爆

一穿之後，冇人再咁笑本首富係燈

話咁快穿咗

向你應去的方向前進 前進進

有種咪唔好穿囉，睇你捱得幾耐

開市丫拿

同全港市民為敵！開市就要跌

跌佢老味！！

做狗執梗啲爛 code 之制，終於穿咗

收市企唔到，可以慶祝港股收皮

懶係鐵底咁，下晝一嘢打穿啦

下晝又挾，正仆街恒指

要跌就唔會磨住升！ 震倉完成！重拾升勢！